下次記得叫「警察殺人啊！」

有理無理，都叫咗先...
中文又叫，英又都叫...